全城中伏，周同學已成condom！

今天連登鋪天蓋地全是立法會內會事件，港共成功轉移視線，全城焦點去咗內會度…
悼念周同學嘅聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行！

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

係喎

推